1996年出細嘅你而家點？

行業，將會有/而家嘅人工，30歲前目標？

出埋大

岩做飲食 白紙14k hd fg 讀完唔係幾岩自己

政府 30k 開公司

出細？
樓主96年出世之後冇讀過書？

幫屋企手 15-25k 想要1-5 9-6既工

DSE炒撚咗
讀撚完asshole
叫做升返上大學
黎緊year3
算係咁

有書唔讀走左去玩
為夢想努力緊
準備好過多排打份牛工養返老豆老母